【車公殺黑狗，連律政司都鋤佢唔入】

三萬，thx